[回歸英超]車迷季尾討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

挽留老鼠

佢喊架喇

終於唔洗分家

夏神今晚出到

以笨柒鐘重生

摩佬
盧卡古
莫拉達
車區推post三大神器

文尼

重點觀察lukaku

有無人知mikel近況??
我有少少掛住佢..

古天奴勁到
個新仔完全mark唔住

今晚期love post

有波睇

巴克利好撚廢

好撚茅

要返工矛得睇猁

有英超嘅週末先係週末

Lkk回波d力水差到
走動又唔多
好多時想做one two d走位又唔靚
今場暫時最大貢獻係前場指揮交通

lmlm

買到愛記17號做干提後備都好

佢手指指呢樣野好令人反感

下遊屠夫

淨係識得不斷放大人地個缺點
但又唔識欣賞人地優點

用咁多錢買lkk 不如用番亞衣 用筆錢買多幾個中場

阿衣係掂干地就唔會禁想買前鋒啦

拎ayi同lkk比
咪玩啦

又唔見你咁對morata
搬龍門你就叻

走位唔靚係真
但回波都ok啦
斬個波比佢 佢都回到後

愛今場好矛？
係咪好似我地首回合咁

未番屋😂

Mane

藍色愛字頭大打暴力足球

算吧啦LKK 西布朗+愛華頓入左100球
Morata打鍠同蛆加埋入得51球
仲有MORATA有咩優點勁到值
65M呀

無左文尼 猁收得皮

其實達仔唔差wo 講佢一文不值咁

唔係話佢差但一定唔值65M
40M就差唔多佢以D本身無邊
一方面特別突出GE前鋒幾可會係
英超打得好仲要貴成禁

愛記班人真係好麻麻

拎左兩次意甲同踢過歐聯決賽都冇得比啦

主場作客兩隊波

一哥防守廢到

對
所以干地買人

呢下射術幾勁

拎兩次意甲都講到成就
仲要果兩季都後備

亞衣唔係干地買架on9

講大賽經驗
盧卡古望唔到達仔車尾燈

佢踢緊邊隊丫意甲
lkk踢拖肥拎到英超我幫你含撚啦

弱隊屠夫交通警lkk
Vs
弱隊敗家大賽goal morata

國際賽傷左3個主力後防
好彩車仔所有人都平安無事

sor9ly
我就冇係咁起勢話morata呢樣唔掂個樣唔掂
有既唔該你cap番張圖出黎我講左幾多次

買撚哂佢啦 唔好煩
強隊出達仔 弱隊出lkk

個WILLIAMS好廢...
盧卡古真係算吧啦佢一俾人睇緊少少都死

拎冠軍都唔係成就
咁阿記班人唔洗走啦

愛華頓依場就真係殺傷戰術喇...
同獌 對我轉比
差好遠

同愛記踢一場
起碼傷半隊人
垃圾愛字頭

利又傷一件

同樣地你有欣賞過佢咩
係咁話lukaku 好撚勁反襯到佢好撚廢啊嘛

殺傷戰術

不過講真...通常見D車迷未買前就咩人都屌
買完就J架啦..使咩嘈

佢踢開大會係佢有本事姐
咁都要比人質疑

2016年7月簽...
唔係干地買 係邊個呀

又一個殺人王巴利換入

阿朗之前比人屌唔少
不過阿朗唔算貴
但盧卡古達仔應該天價
入唔到20球 都肯定比人屌死

事實係真係勁過佢

買到至算啦
摩狗又話想搶lukaku

禁你認為莫拉達值70M 同埋佢會打得掂英超
都係啦連西甲班後防佢都唔可以屈身位
佢本身唔係特別快同扭得把握力唔係好

安尼簡自己都腳面拎黃..想還拖了

干地賣人最好j

入球能力當然係
但整體唔會話差好遠

盧卡古莫拉達

我自己想佢買戴巴拿

cap低圖
下季有件黎
都有排BIN

買人order

上個post我先講達仔腳底功夫好
你冇撚睇到就咪撚鳩up啦屌
我話LKK好就=話達仔廢
D LOGIC同政苦班濕鳩一撚樣

Lkk今場都幾隱形

兩個都唔嚟先bin得爽

23歲仔嫁
波底好身型好又夠經驗干地教得掂嫁啦

DYBALA FIFA就冇問題既

買卡古達咪得囉, 有咩好嘈=.=
1人價錢2人同行

黑人

都要你同意先會入貨，個到有唔少錢架喎

到而家竟然仲有人話AYI係干地買

明明就係你見派青話lukaku 指揮交通就話佢放大缺點
派青又冇欣賞佢咩

16年4月已經firm 干地教轟
你唔會覺得完全唔關干事掛

其實呢兩條友暫時差唔多級數
份cv各有各好，亦各有各優點

波底係比LKK好 身型就算吧啦真係得個型

Team to face Crystal Palace: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Pedro, Kante, Matic, Alonso; Fabregas, Diego Costa, Hazard. #CFC

黑人真係要躝
成日唔問領隊亂尻咁買人

干地轉352

法比打柏度位

派青差唔多講親LKK都話佢淨係識對弱隊刷數據,大賽腳軟

Today’s subs: Begovic, Zouma, Terry, Chalobah, Loftus-Cheek, Willian, Batshuayi.

咩陣黎

法比

perdo翼衛轉352?

但係KDB LKK 卡2呢幾件好似都係佢買 ?

睇落真係似352喎，有新陣

無左摸西

我咩都唔知 我睇wiki咋

切爾西編輯

2016年4月，英超球隊西漢姆聯對巴舒亞伊感到興趣，開出2千8百萬歐元的合約，有意簽屬巴舒亞伊。[22]兩個月後，同是英超的水晶宮開出3千8百萬歐元的轉會費，有意延攬巴舒亞伊，而此時義甲豪門尤文圖斯也開出同樣的價碼要搶巴舒亞伊。[15]雖然巴舒亞伊同意水晶宮的價碼，但是他仍不想加盟水晶宮，直到英超的切爾西開出4千萬歐元的轉會費條件後，巴舒亞伊同意加盟至切爾西。[23] 並在2016年歐洲足球錦標賽為國家隊參賽結束後，開始進行球團體測。[24]

7月3日，巴舒亞伊與切爾西簽署5年合同[25]，同時也是切爾西新總教練安東尼奧·孔蒂執教期間第一位簽署進來的球員，孔蒂聲稱此舉是為了讓球隊能重回英超賽季冠軍與歐冠聯賽資格

係咪好似傷

352

傷咗

希望球王廁有得出場

冇左角大

第一日睇車d轉會政策 ?

無啦 無我既輸緊

no zouma

下一場打曼城點算

Ake做乜撚嘢成日冇後備？

卡吐都好似係
不過買親一隊好多都奶野

又新陣 之前352都打得麻麻

佢買D平價野係幾好

DLLM好似都係佢買

屌你 真係卡勞黎？

盧卡古真係同依家哥狗一樣
控住個波唔知做乜就俾人搶左

有冇love post?

可以睇下柏度係英超打翼衛效果係點

做咩轉左ac?

好似有

Lkk

希望龍角大有得出

[車區] 車路士 對 水晶宮

橙

雖然佢幾勤力
但應該翼多過衛
靠kante azp執屎

笑撚死

沙勞ching幾時上庭？

有得睇352

唔怪之得咁多日唔見 雖然之前開麻友公廁po見到你都懷疑係 但未confirm

特登入黎支持你
出返去先

老實講 無我真係等比人姦

比BTK 屈頭鎚

lm

愛字做咩踢到好似領先緊？

Hi 沙勞Ching

lkk比利笑0shot

我有講錯佢咩
佢今季差唔多場場大賽我都有睇
鳩到不得了
講事實都可以俾人屌

Lkk今場

架純世界第一

今晚352?

架純塊面真係好撚大

架純同麻友都好正

卡勞

個次用電話上連登,唔記得鎖機俾同事睇到

車區個個都有影分身

我冇

禾刀冇-,-

你今日仲敢出j圖post?

連登app唔係會遮名咩

ANDROID 先會,IOS無

識人周圍同人講自己user name
之後改名都唔掂

上網就係貪
無人知自己身分
發癲講咩都無人知
話比人知做咩

Any love post link?? Cant find

個d真係傻鳩黎

半科人都知佢user name
開口埋口都係連登 痴左線
講咩都比人cap低

結衣

無敵既結衣

干地 死攬 馬迪
just like
伊雲
唔重用切
罪加一等

等兩個禮拜就係睇哥狗條仆街浪費機會

求切切心理陰影面積

希望快d正常返
哥狗下正常常踢埋佢啦差幾場都咁鳩

今季玩完

Costa仆街死

等左兩個禮拜睇一場西波

今季係最有機啦
無歐戰包袱

走啦屌佢老母

屌

LKK莫拉達
連切 都好過沙皮狗

個前鋒唔撚搶點要破巴士真係發夢

熱刺賽程輕鬆D

下場見真真章
再失分就真係大獲

一場波證明moses既重要性

得番7分

好危

屌 放成個星期假去左渡假？

Fb d訓練相係呃like用？

落十幾廿個前鋒都無用啦 入到禁區都係一個人都無

No Moses=lose

輸哥狗冇態 後防地震

諗住完今週希望拋多兩分 dllm主場連晶糕都輸

哥狗快撚d仆街死啦dllm

今場輸自己開波後防唔集中 成場無把握力

之後連對鏝, 般尼矛夫同daddy
一野無晒

輸第二球完全係自己on9

上幾個星期仲好多手足屌摩西唔夠班
幾個星期後反摩黨收晒皮

水晶宮每次攻勢都有威脅

傳中十幾廿球 無人搶點

實比DADDY串到一棟都冇

moses又win

嬲

成班都唔識搶點

公海無人理我轟

輸自己兩分鐘先最嬲

一年梗有幾場完全無運
對面第一粒都好有運下
算啦,下場再黎
不過馬迪真係要躝

班友係唔識用頭鎚

Costa 射9 中 2

出切究竟有咩用

干地屌柒哥狗啦

屌你D傳中穿晒次次冇人

下場仲要打鏝

佢都變到妹下妹下

有球反擊亞衣走到靚位安唔比 走去分邊 有冇人睇到？？？？？ 嬲撚到

以後唔反摸西

堅好耐無睇到咁燥 唔該快撚d買前鋒賣尻左佢去支超

週中輸埋比鏝就唔同架喇

望就望聽晚阿狗贏波

唉 當我無講過

安同馬迪請躝

周中踢#

馬迪上半場完全唔知踢乜柒
今日電欺d positioning都好差
先爆左幾鑊

有球Ayi係中間都空
世三定柏度都無比佢
照落底又比人包返出禁區頂

有
果下我好大聲屌左出黎
屌你老母無腦即係無腦
on99

through pass都比唔到啦
沙皮狗啲走位真係on9
得個身位拎波

但拎撚完波又護唔到波
成個身「得」住人 都可以比人撩走個波
啲動作又慢
屌佢老母

好彩今個po個topic無開得咁行
本身想開大鬧晶宮

好好笑咩

呢幾場3中堅接現明顯差左好多
係咪應該輪換下蘇馬 ake試下呢
哥狗又係冇態 真係寧願打無鋒陣

有力追上黎得熱狗一隊姐，鏝無機架啦

Luiz遇到d有身型大舊既中鋒就搞唔掂

Alonso又係
出波人都唔望下 點打翼衞

熱仲要打阿獌
今場好似都傷左人

干地啲換人都算係咁
但就係入唔到波

三分已失，依家得返八分，
已經唔容許再失任何分數

把握力

般尼咁難過都比熱狗過到

柒咋青

阿記就算啦 作客big6柒到咁

阿獌依兩隊就唔好講啦
咁屎

我地下場對鏝
唔好彩既話比人拉到4分 7分
聽日點都支持阿狗

對面守得好密，起左咁多次腳都追唔平都冇計

未踢今日呢場, 10場 6主4客
第一場主就老跣
而家係9場英超要贏7場

幾時傷埋阿里

其實呢場都唔係踢得特別差姐

阿打熱狗點都有保證

唔好睇少私家雞效應

熱狗真係好嘢 傷咁多人都keep到

屌佢老味，般尼主場都俾佢拎哂三分

熱狗對阿對daddy都係主場
惡過狗

熱狗今非昔比架喇

上年熱狗打多個都贏唔到阿狗

阿狗生性打場和波都偷笑

熱狗真係主場王 未輸過

就係果3分鐘

心態問題>回塘
而家隊波領先太多有輕敵心態
防守好唔集中
而家場場都輸1-2球soft goal
上場對成篤屎都輸一球soft goal
係-6死唔去
干地要快d屌醒班球員

仲有9場要打 領緊7分 熱狗仲要咁撚穩 軌真係冇失分空間

仲有最後一場對黑貓

去咗睇垃圾波冇睇呢場閪波

真係輸果3分鐘

如果干地大膽d博既話 可以搵zouma 頂cahill
f4 頂 matic 完季

有幾球出得好喎 係冇人搶點

敢寫包單zouma仲差

屌你仲想失分失到最後一場先奪冠

Yes, 機會唔係無，把握力好既反cup 到
下場仲有幾日時間，好好調整返啲心態

ching 阿而家士氣差過狗 點搵佢阻熱狗啊

有人搶就出得差
出得靚就中空
成場都係咁

呢幾場早段都特別差，成班on99未入局

干地真係要屌下佢地

呢個真 而家咁緊張關頭 真喺博唔過

原來季尾咁 L 多硬野

唔係冇機會
但係次次都冇人到

你是咪現場睇

不過唔知點解今場條後防係趺哂watt
唔知做緊咩

成班淨係識企中間 完全冇人搶前點

係囉屌 之前又話對左痢刺會好輕鬆
呃鳩人既

班仆街咁既心態，三日後點贏鏝狗

Buy zaha la diu

cahill唔駛頂啦講真 唔係差到咁
反而azp同zouma就真係可以輪一輪

你係邊個

今場唔多唔少係輸戰術
首先排陣 用柏度打wb真係仲衰過四後衛 防守幫唔到幾多之餘 進攻嘅自由度都大減 削弱左佢擅於穿插嘅威脅
跟住啲換人 雖然冇乜選擇 但好明顯係越換越冇form 最明顯係法比個位 上半場長時間喺禁區邊個配合 好有威脅 但下半場換走馬迪之後拉後做dlp 局限左佢只可以墮後分波 好多時淨係分到去兩邊燒味 冇左中間入滲

閪時間=軌閪波 是常識吧

蘇馬算吧啦 出佢只會更亂

換之AYI之後形勢重差左

屌，旅行無睇，做乜柒到咁

實係因為我傷咗

等睇辛尼撚爆安

sony

又要見真章

其實應該出ake luiz Cahill或者Cahill luiz zouma azp右翼衛
屌那星晶宮前面三件高過azp柏度 可能干地以為係盃仔work就keep用柏度打wb

=輸在無左moses

睇左成場老鼠拉龜睇壞眼，
成日破密集都係玩燒味，
但係就搵唔到個支點頂波，
下季買LKK啦屌

睇過zouma兩次都無乜期望
ake還好

一睇個陣就想問做乜唔用azp替我個位算

其實唔係馬迪on9 對般尼都贏左lor

不了 lkk今場先比人笑

過幾日打鏝狗失埋分就得返四五分差距，
今季優勢就完全冇哂

如果干爹冇咁貪心 用風化達打wb會好d嘅
仲可以出個高啲嘅cb頂住benteke

Lkk玩破密集個下仲柒wor ching

原本對lkk真係無好感 睇完呢幾場由其今場哥狗 唔理lkk morata berroti其中一個都快d送走呢條麻煩友

柏度之前打過翼衛好波過一場
今場明顯力不從心 又要攻又要回防 柏度專心係進攻到會好好多

針對哥狗果班都係賤種

都係要條仆街頂波姐，哥狗都搶唔到高空波

浪費左佢既攻力

好似唔想傳俾佢咁
不過傳到都冇用..成班唔識射波今日

今日夏神其實都差差地..好似冇起過腳

柏度之前fa cup先打翼衛
對d次兩三級球會表現梗係好
對返同級對手即收皮

如果簽到獅王
今場哥狗完全俾賓迪基比下去

算係上哂力啦 過人又過到 好波又交到

買lkk la diu

上半場咪右邊勁射左球近柱
佢都差
我諗隊波除左法比外冇邊個好

柏度咁叻走位，打翼衛好似嘥咗

有起腳 多數都省中人

出契弟安做跑腿好過
柏度留返前面
中場有法比簡迪就夠
唔想見到馬迪條柒頭

留名等睇反哥黨幾時又好似反摩西黨咁摺埋

不過最有問題哥斯達就真..拉空做唔到走位又冇咁
其他人好想俾波佢射都冇用

哥狗應該叫飄忽，所以打得好係正常

其實肯守同守到係兩件事黎..

話唔要哥狗要lkk黎破密集既手足有無睇頭場
猁一泊巴士lkk咪又係行行企企
佢進攻行行企企，防守仲要唔迫搶
點好過哥狗

太大貪 想打352守住防反同控制戰局 又想維持翻個攻力破密集

快啲買morata啦
買到佢實唔驚呢啲巴士
進步空間又大
干地實教到佢變成世界top3前鋒
Lkk呢啲垃圾就咪撚買啦
淨係識刷弱隊數據
又唔識走位
又唔識hold波
又唔識拉空位幫隊友
咁既水貨你買埋我個份

派青我講得岩唔岩

不過下場對鏝狗 點都係出返馬迪
中間要有條高佬同對面硬碰先夠穩
一係學摩狗咁 用zouma 踢中間

Zouma 打中間你想輸幾多

呢場波造到咁多機會無運入唔到波
咁都要屌哥狗話要用lkk換佢
唔撚係嘛
油王都唔會咁痴線一季一場無運輸波炒球員啦

真心覺得前面踢得幾好 係馬迪on9 同後面唔集中 先輸
有球cahill 明明起步領先人地兩個身位 最終都比人追到 差d單刀

又黎高度足球

今場電欺差過Cahill

第二球 電欺唔知去左邊

其實切仔最近咁fit 352其實好應該出佢打b2b搭法比簡迪 馬迪簡迪都少插上走位 變相法比又要組織又要走位 睇到佢真係有啲力不從心

段估熱狗唔會9連勝掛

年年都半季收皮 今年下半季佢都哂左好多機會

係咪真係冇運先
下下傳中都冇左影
9射2中
仲要佢已經唔係一場半場咁既表現

以後是但一邊翼衛唔出得係咪應該踢番433？
柏度同柒安做替工都踢得唔好

哥狗唔撚走多兩步入 六碼點 已經好多場係咁架啦 咪再兜啦

佢上半季既表現係好到完全帶起隊波既進攻
仲好過夏神
到而家表現先有d回落算係咁
Lkk都唔係成季好波
係上半季都有低潮期

哥狗下半季 不論對強弱都冇影 入果d波全部都係贏緊果陣 人地谷哂上去 先有空位比佢

433以電欺今場咁失位法 應該可以輸多球

人地而家針對性部署mark住哥狗+哥狗個態係回落左

佢今場成日失位+勁多無謂犯規係危險位置輸罰球
完全唔知做乜鳩

鬼唔知佢上半季好勁咩，已經好多場鳩下鳩下
變番上年季初禁

喂大佬
人地mark你+冇態咁係咪應該自我調整下丫
唔係咁就可以係下半季踢到成pat屎丫嘛

佢今場上哂腦
應該係唔甘心比btk撚狗咁撚
淨係睇佢挑釁球證呢下已經feel到

撚唔知咩
上年夏季轉會窗個陣已經話佢半季仙要清
但問題係而家有錢都未必買到同級既前鋒
最接近既山狗人地阿狗開到聲話唔會放俾你
可以點

哥狗次次都最後直路收皮阿衣又唔太掂

之前摩佬對強隊成日拎d 肉腸打中場位

今場d走位唔差啦
大巴唔易破
尤其係十九世紀足球之父大sam教既球隊
不過干地教果d小組入滲幾有層次
以前俾摩佬年代完全做唔到呢d組織打密集

其實今日前場做果d攻勢好到肉
但次次傳出黎 哥狗成日都唔知去左邊

今場一個沙夏、一個btk
撚到條後防幾亂

防守就真係冇乜運啦
好多次閘到個波企硬係最後都撞番比晶宮啲人

好似輸第二果球咁 簡迪搶到又撞返去對手前邊

下半場焗攻個段
一個zaha係前場我地都要2-3個球員先停到佢/俾佢博到罰球
呢個球員真係好好技術

睇下干地點睇
今個夏天應該又會換下血

今場睇到世三同法比幾夾

zaha同賓迪基今場都打得好好

用腦踢波既人好易夾到大家嫁姐

今場當係wake up call
等d球員唔好再輕敵
其實鏝今季作客強隊成績都差+近期d防守柒
車仔打返應有水準我唔太悲觀

同級 但唔同打法lor
車狗要前面有個高佬頂波 做二傳
山狗雖然好高質 但比較適合做邊鋒

睇完佢2個既配合
再見到柒頭d傳波
真係想打爆個電視

最有威脅果隊係熱狗
大家知唔知下場輸左比鏝狗就得返4分 仲要作客獌狗

主場都輸比鏝狗就認命啦

最有威脅既係自己
聯賽領先咁多分都嘔返出黎
班球員可以去打靶

今日主場都輸比晶宮la

今時今日 獌同阿 真係擋唔到熱狗

摩西出返黎應該會好少少既

阿朗d 技術真係好生硬 一拎到波 帶一腳 一定係9斬去中間

熱狗係以兩隊私家雞如果都可以贏哂，
而哥狗同條後防同馬迪仲係禁柒熱狗
拎英超真係不是夢

阿就唔使諗 獌就睇摩佬用唔用鐵筒守

點解唔屌下干地

擋唔到咁搞法就全勝，到時熱狗成89分

係都屌你老母先啦 老鼠

對鏝 上次贏都係負負碌碌咁迪布尼中楣先攞到3分

得7分
要作客獌狗 愛狗 仲要對愛狗
真係唔樂觀

會唔會臨尾香

原本個十分諗住失係呢幾場，點知主場對水晶宮已經冇左3分

呢排獌好囂張
係時候收一收佢地同隻笨柒鐘皮
炒多佢4球

柒頭鐘咪即係老鼠

只因當時我太緊張，令你覺得我很異常，
看到你令我有很多暇想，最好以後都這樣。
那次不小心惦了你手掌，令我覺得很有營養，
與你出街是我的夢想，人生充滿新方向。

馬迪真係越黎越過份

熱狗仲要今日傷左wanyama
咁都俾熱狗全勝
車仔都無野好講

成季最廢一定係馬迪
講進攻，冇遠射，冇KEY PASS，淨係識駁腳，傳D安全波俾隊友，有佢同冇佢其實冇咩分別，有好幾場都係法比後備換佢先贏左就知佢幾冇用
講防守，要不是簡迪執哂D屎，佢一早俾人過到一棟都冇，今季輸同和個幾場都係關佢事，完全唔知有咩用，係得頂波好小小，係咁既話我寧願出殺龍霸或者切重好啦，季尾一定清洗左佢先

好唔開心

出殺龍霸搭簡迪好過

今場其實唔係真係咁差姐
好多攻勢已經算做得好立體
對面防守真係值得稱讚
sakho同軒尼斯都打上身
當然costa都冇乜態
亦都睇到亞衣跟唔到隊波節奏

全力支持，無論點都好
我覺得，見到球員盡力就滿意

加一

Our next 3 fixtures:
City (H)
Bournemouth (A)
United (A)

Spurs next 3 fixtures:
Swansea (A)
Watford (H)
Bournemouth (H)

唉......

唔通今年會四大雞胸

寧願鏝拎都唔要mma隊拎
當然最好係垃圾車頂得住

巴卡藥膏一般
成日比失

加二

老鼠咪撚再開post 又輸撚左

Hazard Lukaku sanchaz
Bakayoko kante fabregas
Alonso luiz christensen azp
Courtois

唔好搞咁多嘢，下年打返4231 433，新正選陣容都係億幾啫，

加三

主場唔撚打殘鏝狗拎三分唔收貨

Luiz 打雙中堅可能又爆

我車可以連輸四場
卡吐幾時可以有clean sheets?

過完黎緊果3場 分分中冇哂優勢
干爹會唔會又重現 00年祖記領先9分 被拉素反
cup

Conte said: "Yes, I remember. A lot of times I remind you of this situation. I told you in my experience as a footballer I have had two experiences.One good experience, one bad experience against Lazio.

"Lazio in the last six or seven games recovered seven points, eight points and we lost the title in the last game against Perugia. I remember after this game I must go in the Europe [Euro 2000] with the national team.

"I didn't sleep for six days because it was a shock for me to lose the title.

今朝7點就擇醒
又發惡夢

琴晚頂盡和

上半場d攻擊其實好多亦算有威脅
但總係入唔到波

大家尋晚應該都發咗同一場惡夢

車仔進攻得一款
中場截到波就分兩邊
左路夏世三九成比人夾住爆唔到就分去右邊
右路插兩下花爆落底線出波

彈番出黎，中路又分兩邊
如是者不斷重覆...

好撚心痛
同女嗌交，琴晚又豬波

人地塞哂係中間又逗得深
唔分邊你教我點踢
真係好似fifa咁用一條友扭撚埋個龍門再射咩

其實買咗未

love pose係老鼠開咩？

上車好機會

9倍 要上車都要先拎幾十個出黎

有幾球中間入滲到wor已經好勁
精宮泊大巴完全無咩空位搓

有幾下入到禁區先傳架啦
人地塞哂係禁區 傳中都係比返人無計
想執雞都無得執

英超有2個領隊泊大巴有摩佬級數
一個大sam、一個普利斯
昨晚49000主場對西布朗67分鐘先有一腳射門中龍
其實我場做到咁多入肉攻勢算做得好好
係個幾分鐘防守失左魂姐

49000講黎托咩
弱智既都知佢地個領隊唔識拎波主攻啦

要怪就怪琴晚咁多球傳中傳到入中間但竟然一個藍衫都冇

有Ching 話車仔進攻單調
一有比較成件事會立體晒

尋晚d進攻已經好好 只係唔好彩 同球證on9
D攻勢下下好到肉 加上雷斯自爆衝左上去 輸第2球 同馬迪on9 先累事

你問下哥狗去左邊

其實琴晚場波關唔關冇左moses事，輸球反擊係右邊比人突圍，始終moses硬淨d頂住嘅話Azp可能專心企番後少少

根本我覺得請唔起daddy請普利斯都唔爭太遠
一堆平價工兵都排第8啦

踢波唔係入中路就分邊嫁啦
中路入唔到咪得番分邊
進攻過程中D走位細節傳送一句都唔講

每一下傳中我都以為佢去左搵卡2傾計

其一
另外進攻摩西傳中好過PEDRO小小
摩西傳出黎D波好急勁
傳唔到都有個角大
PEDRO本身都唔係傳中勁既翼

一定關事
Pedro防守唔夠摩西硬淨
而且azp唔夠頂個陣
摩西有時會幫幫手做夾擊
Pedro呢方面完全幫唔到手
下下俾btk one on one sm azp

Btk打車仔特別醒神
個時係利記又係撚9我地

後尾算多
有阿衣 沙皮狗
法比又會入zip

法比 切啲入zip其實幾好

我反而同意昨晚有個Ching 話
用azp打rwb 再出一個高大中堅打rcb 頂btk
寧願保守少少都起碼唔洗輸

試下入佢中路

我覺得雷斯琴晚問題大啲

上哂腦

因為阿衣d走位好拉散左精宮個後防
但鳩左拉左個即時空位個陣柒頭安唔係時間停頓就係交d垃圾醫院波
佢交幾腳垃圾波我直情屌左出黎

我轟會輸都係因為我尋晚無祈禱
所以神先懲罰我轟
對唔住係我錯

Just ff
如果買左華拉堤
佢、夏神、法比3個好波之人同時落場
D進攻應該好睇到痴線

琴你果場算唔算型住輸
其實場波幾好睇

睇下失個兩球幾失得幾柒先啦

買番$50熱狗冠軍先

agger ching
根本PEDRO唔應該打RWB 中間出個ZOUMA頂住賓迪基咪好

跑死kante

有無人覺得馬迪好多餘，守又守唔到 進攻派牌又輪唔到佢

Zouma 而家好遲鈍咁

出殺龍霸 龍虎切都無咁嬲

尋晚果球 佢企定定喺度 我以為柏度交果球到哂位
點知原來完全唔到

你未見過veratti既防守?

未大傷之前有次比托柒FAKE到跣低都可以回身剷走個波

個下真係屌佢老母
咁撚多時間都唔識調整位置
企定定係一個位到望住個波

雷斯琴晚

依家未有機會比佢姐
場場都係贏緊波 要守果陣出黎
但佢用波真係好屎 成日HOLD住比唔返出去

傻啦 華拉提防守落tackle好撚準，防守同進攻有增無減，係要憺心中場矮到仆街

馬迪攻唔得唔怪佢 唔寄望佢打到丹比利咁
但係連基本防守上都幫唔到手咁不如出殺龍霸啦 起碼活力高d 吸下經都好丫
夏季唔寄望要去買到verrati 快快買個bakayoko or kessie upgrade頂佢個位

Bakayoko 咁癈 原用殺龍霸好過

究竟馬迪尋晚有冇tackles

agger

veratti黎既話就打攻中架啦
防中有kante搭matic
就算唔用matic都會有個高啲防中
洗乜驚高矮

車仔如果想劍指歐聯
馬迪一定要清
佢守又麻麻攻又唔得
你話bakayoko傳波屎但起碼佢one on one 防守同頭鎚好
贏唔到波都洗驚輸波

認真牙朗打正前諗唔諗得過

Zouma 應該頂得住btk
另外用ake打lcb 移cahill打rcb都可以
Ake d one on one 防守都好好

最主要真係太慢 佢打墮後中場阻唔到人反擊結果要簡迪幫手令隊波變相打咗雙墮後 跟住前場就唔夠人

我好撐青訓
但唔會用bakayoko同chalobah比
Bakayoko已經係歐聯證明左自己
Chalobah 暫時最多得英超後備料

我覺得chalobah可以試下踢馬迪個位
佢比波好好 技術唔算差 又唔會怯場
係身型單薄啲 防守無留意佢點

唔講其他 起碼幾肯搶點

殺龍霸都身形單薄

比起馬迪佢唔算大隻啦
身位都麻麻 但勝在護波好

下場 cheek 代 matic
Matic 乜9都做唔到

反matic 嘅人終於多過反安

尋日第一球
馬迪真係食豬油包咁

打後有護球能力好重要

Share 下d開心野
Daddy 又要捉鬼

'It was a flash of talent, a glimpse. Almost a goal, but we need to kill opponents. Somebody who saw our goals record would think we are a defensive team, a counter-attack team that doesn't have ambition. But it is completely the opposite.

'Rashford, Lingard, Mkhitaryan, Martial, see how may goals they score. Zlatan and [Juan] Mata are the ones with more goals. If it wasn't for them the situation gets even more difficult.'

Btw
我覺得rashford幾好波
如果daddy肯賣應該鳩沖

賣埋馬斯亞
daddy是最好的

veratti都唔係打攻中

安打後備無咁多時間屌

已經有法比 但出法比華拉迪同簡迪好似爭咁d 硬度

硬度就唔知
但呢3個入面有兩個都係爛打型
唯一明顯就係高度不足

響國家隊佢係打攻中架

其實安尋日出左球幾靚 傳左去中間 但冇人

哥狗唔啱打燒味

佢黎打352就係攻中位啦
佢係守得 但一定會擺個高既搶返啲高波

諗起法比 華拉堤 簡迪打三中場就想笑 一個高波飛晒3個頭頂

尋晚睇左psg vs manaco
Bakayoko verratti都唔顯眼
最正係rabiot
21歲仔

你咁講 陣間又比人話你高度足球ga la

馬迪由新白yaya變成過街老鼠

跌watt跌得勁

跌得快過yaya

作客般尼茅夫 獌哥能仲難打過主場鏝
馬迪唔掂 切上位

得1季多D好波

依家踢到小兒麻痺咁

又唔係老
點解可以跌得咁快
人地yaya一出返黎個幾場都有貨交

得罪講句
米帝都勁過而加既馬迪

佢而家唔止個腦有問題，身體都唔係幾得

原來熱狗尋晚係作客般尼，轟仔驚到瀨屎未

今季都好刺激 轟反cup利 熱再反cup轟

好難講

一二一二隻腳呀 幾時郁到隻手呀

佢有身高有射術 反正都要買新閘
可以一戰

射術

除左巴狗果隻踢法 2個米6幾同1個米7幾既3中場 對住英超下遊啲高Q大棍都幾難搞
不過呢條中場玩小組入滲都應該幾好J

講真 英超買d黑色大肉腸就夠做

疤個隻踢法黎到英超咪又係比人高Q大棍
唔覺得佢地個踢法黎到英超有咩著數
係西甲小玩高波轟炸姐

早幾年傳過買
btw 法國d 年青人才多到

全盛既疤係歐聯賽場sm唔少英超豪門
包括08/09及10/112屆決賽殺低49000
但疤個隻踢波最大問題係你要有拼圖王、小白呢d咁好波既中場先踢到
暫時係現役球員中好難搵到

Rabiot
白肉腸

全⼀⼃⼀

全盛疤真係用技術凌駕身體質素
根本就係粉紅色乳頭

其實只要切肯跑 點會頂唔到馬迪個位 有身形 護球 技術仲好啲添 還掂馬迪廢起上黎都係駁下腳 做下眼神防守架啦

剩係呢樣已經好超現實

前幾年就比利時
而家就法國
集中火力係法甲掃貨實無買錯

好多已經喺psg同monaco 度

cheek有埋Speed

我地都執左件zouma
之前睇佢比賽佢都好得7788
係爭d match fitness 同經驗
下季借佢出去磨練下應該成到才

即使切切唔咁hea 都唔覺佢本身有咩防守力

如果Oscar唔賣會唔會好過而家馬迪

有冇人有睇pato ig
係大陸火車站同d大媽踢毽

可能會
起碼夠爛打同埋進攻一定好過馬迪

好難講
始終兩個打既位都唔同

都係擺中中啦而家

Oscar唔會好過馬迪，咪撚再J

都唔同作用
打343既中場中一定要有強distance covered
馬迪雖然垃圾但最少佢場均跑動都過萬米
Oscar跑動唔夠就算無賣都打唔到馬迪個位

如果淨講跑動OCK唔會低囉

一豬波就推得勁慢

上面講到米雞都好d
咁我又幻想下oscar打會點

拉七會好d

見到果個fb所謂既車迷天地就笑 輸一埸就覺得死人冧樓咁 忘記攞冠軍係bonus黎

打到28 週lead 十分
攞冠軍is a must

買修頓個O唔知乜O取代馬迪有冇得諗？

如果切肯跑既話 馬迪後備席都可以唔使佢坐

推得好快wo 成班係咁哭song

咩Bonus，奪冠當然係緊架啦，
不過仲贏緊七分，強隊只差雙曼未打，
依然有優勢衝冠

Cry song

廢gp

下場有番我就無問題啦

今場最大問題就係無我

fb谷除左HAWKS個個係高汁之外我諗唔到邊個足球PAGE係正常

會唔會雞胸

hawk嗰個係有共識盡量俾hawks出post算數

會

同埋343要求中場全能 而ock正正就係周身刀無張利 所以講啱踼ock應該都啱 不過佢位置感麻麻同防空太差

咁起馬唔會見到D ON9仔係咁鳩UP

唔係迷奥 不過我覺得齋講今場352用ock應該會踼得好過用馬迪

回家

馬迪好多方面都好廢
但計跑動馬迪全隊頭三位
全盛時期oscar場均都跑唔夠一萬米
根本唔夠workrate打343個中場中位

開季目標頭四
有咁既成績超額完成啦
其實隊波仲有個別位置要執一執

未踢岩岩呢場LEAD緊10分
張個target 提高到拎冠有乜問題
到而家仲話乜野今季超額完成目標頭4係咪咁撚冇大志丫
輸左琴晚個場都仲LEAD緊7分

夏神應該唔走

BTK

第一
落場踢個個唔係我
第二
拎冠軍有時都要有運
作為球迷
見到球隊踢出鬥志全力以赴
踢到好似昨晚咁我都收貨

認同派清

上頭是咪落左柯打叫d球員出post團結

剩係講琴晚果場情況 ock must better than matic
佢起碼有返少少搶點前插意識 好過個大舊衰係中間大塞車

古圖斯話自己想打中場射罰球

'With Jose Mourinho, it was mostly long balls to Iva (Branislav Ivanovic),' said Courtois.

'Last year, after my injury, I played outfield a lot in training because we often had three goalkeepers, so one would play out. I did really well.

'Look, I cannot play at this level — it would kill me physically. But, ability-wise, I could play midfield.'

Clearly confident in his own ability, the 24-year-old also sees himself as a free-kick specialist. Judging from a clips shared on his Instagram it is less ridiculous than it sounds.

However Courtois doubts he will get a chance in a competitive fixture, adding: 'There are too many players that do it. Cesc Fabregas, Willian, Marcos Alonso, David Luiz.

'Actually, I don’t know about Luiz, because he shoots and maybe one goes in but some go high. So I can compete with him

連干地都狠心放oscar就咪鬼ff佢好過某某啦
俾佢去得安安樂樂好嗎

馬迪無水魚買

唔想又雞胸

LUIZ個種射法我估應該係得P祖有能力控制射既力度同角度
丙朗個D都係撞彩

簡單嚟講luiz根本係怒ban

你知唔知怒BAN係點

求下中超出70m 買

Alex個啲咪叫超怒ban?😂

其實luiz個射法係跟巴哥學
用腳內檔un個波
而巴哥都講過佢既射法受丙朗啟蒙
丙朗用腳尖un個波
但大家個原理都係一樣
而家d足球好漂
用力un中足球個點已經可以射到落葉球

因為腳內檔area>腳尖
容易d中到足球個點
巴哥個射法容易控制過丙朗個射法好多

放心
中超會出70m買柒頭
收到風7月場表演賽球會剩係買左單程機票俾佢

丙朗你用腳背
接近鞋帶個個位置
無論邊個位都好,要中到個波中心點對落小小先可以射到knuckleball
但呢種射法要講穩定性我真係只諗到P祖
佢係穩定地射到D靚角度

Adama d 扭波真係幾勁

丙朗個種射法好撚難控制
我覺得佢自己都控制得唔好
佢個種射法入到真係幾型
但超過9成罰波都係飛機

P祖射罰波係幾勁
經過左派路、p祖之後
而家新一代罰球王應該到皮耶
不過佢已經躝左返法甲

歐洲五大聯賽most successful dribbles排第四
唔係流既
米堡降班平平地屌得過

尋晚輸根本係無運

淨講罰球我覺得查漢洛古仲勁過皮耶
不過皮耶呢D自甘墜落唔抵可憐啦
搞撚大人個肚又唔敢認

有d攻勢都真係幾靚下 但就係入唔到
當然唔大意輸嗰2球結果就唔會係咁

但係0助攻0入球

又要買黎俾干爹調教

pasalic有波入

無左hawk report 已經好難跟晒咁多個

不過岩岩睇米蘭po 佢都比佢地屌佢垃圾

夏神

阿特蘭大炒人5-0

唔知轟有無派人去睇kessie , conti

間諜CG冇得出

爺爺

阿狗0-1鏝城

1:0

耶耶咁快收皮

阿狗

呢球有A高應該護到空門

真係垃圾黎

迪布尼

奧斯賓拿出黎做咩

靠阿狗擋熱狗真係得啖笑

阿狗個右閘做乜9
老閪都技術犯規啦

Yes

我地都就比鏝撚

仆街無啦啦發瘟輸俾水晶宮

今次真係見真章

而家幫曼城起機 真係多得爺爺唔少

耶穌呢下收山腳黎嫁喎
冇塊pad擋擋真係斷腳都似

阿狗不設防

曼城攻勢好入肉

迪布尼好勁

阿記主場都被人禁住屌

咁其實一年總有幾場咁既波
實力差唔多既爭冠隊 邊隊少d就自然贏到冠
而家人地踢成點都好
我地做好自己就有得拎冠

班友係咪賽前已經知道雲加續約 所以

而家阿狗既後防係 一放直線上去就單刀咁滯

雲爺爺屹立不倒

永續雲爺爺

入咩肉丫
阿狗不設防

張迷雲banner 黑白色想點

史雲斯求下你禮拜四贏返場

依個球證好少見

我地贏仲緊要

屎波寧真心見頂

奧燒呢場唔差

山齊士真係世界級
攻守兼備 又勤力

其實琴晚輸都唔係唔好 唔好俾班友仔以為lead緊十分就放鬆 依家lead得7分等干地屌醒佢地

啱 lead 10分個既時候係最危險

馬連拿都少見?

1-1

1：1

1:1
永續雲爺爺

基歷治報恩包哂越位

上呀，阿狗

99lin

唔係點得黎比人叫基錯

追和

1-2

1:2

1-2 Kun

阿狗真係....

阿狗不設防 前面入10球都唔撚掂la

迪布尼勁到

垃圾真係改變唔到

輕鬆到

一禁制即見效

next match mc 456 chelsea

佢帶到入禁區都冇人拍佢
3個圍住佢睇波

鳩都未扯盡又要謝返皮

奧斯賓拿好廢下 會長守應該封到

班友真係想做鳩雲加

柱男迪布尼

間謀滾回車路士

點宣布續約

而家呢隊阿妓有d似上年既車九

話時話會長受傷？

山狗勁到

係

山齊士

好似比阿迷發現係間諜 扣留緊

爺爺快d半場宣佈續左約激勵士氣啦

痴撚線
而家覺得佢勁過夏神

兩個(世三+法比)用腦踢法已經咁
加埋山狗

岩追和想講 而家都唔知hold唔hold得住

山狗果種癲 係 一個左邊進攻可以自己玩哂
一失波 即刻瘋狂迫搶
比d直線超獨到
個人技術更加唔使講

唔講點鼓勵班球員

仲未走得出琴日場輸波

暗碟做咩無得出

佢d假身真係好撚假
點樣做到

間諜做咩無得出

仲有on9話唔需要買山狗，
下季買到佢打三叉戟真係劍指歐聯

傷左

60m都要照追la

佢同世三左右兩邊真係好撚勁

買佢番黎頂哥狗啦

莫拉達lkk?不了

以今時今日個轉會市場
60m買到山狗級數球員直頭要鳩沖

夏山柏

有世三+山狗
dc應該多好多空位
邊mark得哂

如果山狗、lkk、morata都要60m
山狗性價比一定最高

山狗真係好有鬥心
相反oce

直程唔要沙皮狗啦
hazard sanchez pedro
前面亂走
諗起都射左出黎

oce 真係送都唔撚要

我覺得我轟要個高大大隻前鋒舒服d

打親強隊都隱形

oce今場ok wo

x2

但係諗起有柏度+山狗呢兩條咁撚勤力既人跑上跑落又覺好撚正

山狗企哂係度都唔傳
抵比佢屌

X3
同埋hazard 比直線同其他一線比好似仲差啲

睇見山狗真係慘
1打10咁撚樣
攻又係佢 守又要搵佢

好勁
一失波即刻狗衝去搶返
岩岩死逼迪布尼
前面又見到佢係咁衝

其實我覺得dc肯改變一下踢法就ok

雲加續約吧

2-2 細梅

得罪講句 世三直線幾差下

阿post一屌細梅係鬼1分鐘後就入

迷雲不死

老實講曼阿呢場打成點對我地真係無咩影響
最大威脅係熱狗

禮拜四睇曬兩場

我轟對住鏝既後防應該入到波
只要後防唔好發夢就.....

唔係咁講 哂鏝多d力都好

都唔係，打沉下曼城都好

G持阿

等佢拎下牌停賽都好

鬥把握力

sane威脅真係好撚大

好撚快 又好扭

阿狗呢個龍都傷埋仲有咩龍用

21歲咋

強化版安黎 有腦

moses出得返未

公司佬

有我就無問題啦

雲加:我來守

原來簽球員約

仲有場作客西布朗,死緊

場場都係真章

今屆西布朗踢作客醒神過主場

當初有隻軌話人地垃撚圾
真係笑而不語

who

山狗差d奶野

山狗

山狗呢球

後腳

me

#637

Hazard Sanchez Sane
Veratti Kante

等睇基奧特絕殺 雲加續約

g持

咁夜仲打fifa?

山狗hold波真係有快咁上下
我地隻沙皮

山狗hold ball直頭世界級la 同哥狗最弱果範比

根本冇可能買到sane
除非摩連奴教鏝啦

高基連防中黎講幾廢下 次次都見佢搶輸

人地個yaya勁到

有根底睇得出 d腳法純熟到

老左都仲咁勁
好淡定

山狗比3條友包都可以傳到

咁老都仲屌打緊馬迪

oce 真係好撚廢

屌oce

大佬跑快幾步啦

冇氣啊oce

已經行路mode

法比>奧燒

奧燒踢到好似d街場阿伯咁

ozil垃圾到

阿仙奴主場都唔似主場

和

痴撚線鏡頭去到邊都有山狗

2:2 雲加教多2年

場場真章 場場靠自己
熱狗應該冇人能擋

和波
奧燒真係

山狗真係好勤力

和最好
比鏝贏 鏝心雄下場想贏埋 追車狗 咁就差距得返6分
比阿贏 鏝又驚前4不保 下場又出盡力

係咪都想贏架啦

心態好大影響

咁而家車狗輸係咪會驚冠軍不保下場出盡力

熱狗唔識失分

2+2=4

講堅tough wood就算我地對獌鏝都要失分 你估熱狗對獌阿又真係咁影食咩 除非摩佬條pk特登放水 唔係熱狗對列強都唔係上風得咁緊要 頂多我地對多場拖肥 打到呢刻領先7分好多架喇

全能係全能都勁唔係全面都廢呀，車路士冇佢既位置，躝得好

Llk morata踢多好多年喎

下場希望雞湯幫手攞到分

踢得差少少就連大家日屌夜屌既oscar mikel都懷念

保加入巴塞波

追平1：1

Mikel真係誇張

咁好價確實唔品賣既理由

j番以前屌開既人

諗住位置上類型上覺得冇大家講到咁差啫 我都認同有咁嘅價係要賣嘅

唔係掛
除左遠射同熱誠飛剷
有咩好j

呢段新聞話，曼聯對車仔果場未必強陣出擊

預測季破人大大力鞕

仲未走出輸波陰影

唸起我地對利狗個場

奧斯卡個垃圾出親場都隱形，
唔隱形就帶死個波以為好扭得，
依家高價賣走真係偷笑

如果馬迪個位係換維度
成隊波應該升一個級

奧斯卡最好J係三核時期同賣去中超賺轉會費個一刻

馬廸真係唔掂，根本跟唔上隊波既節奏

Ock賣係賣得岩 但如果有人用果個價錢買馬迪 一樣即賣啦 而唔係馬迪>ock

駁唔到

而家個ock唔係三核個ock wor
而家個ock俾摩佬玩死左啦
靈氣盡失
年輕球員俾摩佬tune預左收硬皮

獌果班等死, 隻馬迪爾我覺得係幾有潛質

普巴應該好快變米雞了

賣oscar根本唔止價靚咁簡單
係實在太廢

賣得好好，清瘀血+好價

誰也知夜夜與她那內情
可惜我瞎了眼睛

Shaw

摩狗又廢左個新星
Shaw有人教得好嘅應該會係未來10年英格蘭正選左閘
身型好過rose又靚仔

上力個年就斷腳係慘啲既
不過摩狗有冇幫佢恢復信心就唔知啦

摩狗好似準備清走佢
希望佢下隊跟到個好教練

Shaw真係幾慘
英人閘位之中佢幾有潛汁
希望佢快啲走到
比摩佬教死撚硬

但俾摩狗變到一個瘋狂迫搶嘅工兵呢點可能好過上場馬迪

摩狗可能根本無打算幫佢
打算賣走佢就有份

馬迪好似連迫都唔迫

高普賣硬沙高了
呢個接手都ok wo

有撚位比佢踢

奧斯卡轉型打Box to Box呢個想法係好，
但係佢身型單薄，又唔撚現位，
其實佢落場唔會有用過馬迪

祖記係意甲都係lead緊6分

留意返
下場球證係癲恩

諗住個場就係爭咁個後上插上 知錯了

都唔係對熱狗 ok掛

快d買山狗翻黎頂哥狗

阻我轟攞分

山狗只係用黎同Hazard Pedro輪換咋

臨尾香既話要潛水潛一年

潛佢老尾

中堅都要人嘅

其實b silva同夏神都幾似

g

由帶甩十分以上都要嘔返冠軍出黎既話，
柒既程度唔會比1314猁狗低，
今年無英超既話會比人笑三年

睇埋呢條最後直路
就可以決定同唔同干地上契

季初真係求前四
點知有機會爭英超

香港足球史上十大「膠」 連達哥都有份？

笑撚死

段片咁耐，宜家新浪先報

輸完俾水晶宮即刻冇晒贏冠軍既信心

點知最後藪超變返前四

即刻無左個主導權

究竟15年個冠軍有把握啲定今年

15年啦，其他對手弱晒，個年得上半季打得好，下半年柒晒都贏，但今年贏足幾多場都有利鏝熱輪住緊追住

果年上半季好順
下半季場場一額汗

果季輸都唔緊要，因為鏝都一齊自爆 今季就

今季自己自爆

季季都有強隊自爆
但今季前列真係好撚穩定
特別死熱狗
個個禮拜都死咬住放唔甩

Ock根本唔夠workrate打box to box
將一個個陣巴西其中一個最有潛質既攻中改造成工兵
同將米雞改造成防中一樣咁撚on9
摩佬改造年輕球員真係

我等睇摩佬最後改造martial, shaw, raskford同球王pogba成點

熱狗呢期連勝好恐怖，
阿狗作客應該都要輸，
不過佢地傷兵多左

普巴應該會好似ock咁俾人要求做多好多防務 限死發展空間 最後應該會變成馬迪咁樣 靠身型搵食既防中 變成有啲腳頭既黑馬迪
利申：鳩嗡

Kane Rose Wanyama 無埋都贏真係吹唔漲

有冇人知pc fifa17打season點開mic講野

傷幾耐

熱狗最重要應該係兩個中場？ 兩個加埋真係好癲

2HR

即使你變了模樣
即使你把我遺忘
你依然會是我心愛的故娘

俾你講兩講D自信開始冇晒

你地做咩自卑到咁恐怖 lead7分都好似熱狗咁驚青

最緊要下場要有cs

真

推得咁慢

當年獌lead 8分最後都冇左個冠軍

本身打水晶宮果場贏左都仲有d失分空間，依家

如果摩佬肯平放shaw
都幾抵屌
英人+上前助攻能力一流

glass

踢一場傷十場

佢而家有心理陰影多過真係受傷
摩佬又幫唔到佢
佢跟返個伯樂應該會踢得好過rose
熱狗都傳都買佢同普捷天奴再合作

買佢返黎同阿朗素輪換岩哂！佢大傷完要慢慢build up番！

有陰影同受傷兩回事，你無陰影就唔會傷咩

算啦，全世界咁多閘又唔係得佢一件

Diego Costa before and since 14th January:

Games: 19-8
Goals: 14-3
Assists: 5-0
Chances created: 28-2
Conversion rate %: 32-16

#Chelsea are again likely to be without Victor Moses against Manchester City as the wing back did not train on Monday.

唔好再搵pedro打rwb

Zouma
但前場點玩

睇上場
夏神、pedro都有態
擺佢地2個上前場自動波都ok
對鏝唔輸其實都ok
防守最緊要夠穩

出蘇馬搵AZP打右邊囉

柏度放返係前面最好

又無我
又等收皮了

相比起出zouma 咁不如將阿朗素放左cb cahill去右cb azp右翼衛 ake左翼衛

都最後階段唔會大改啦..

咪就係嘈要走之後 搞搞震

出zouma真係等456

踢番433好過

今朝又發惡夢

最後直路炒車

一跣之差

一係
三中堅
Ake Luiz Cahill 左至右
阿朗azp兩翼衛

433 雙中堅雞曉雷斯應該爆硬

阿古路呢期fit返

贊成用azp 打rwb, 但個中堅位應該出ake 定蘇馬好

所以話車仔後備兵源足
真係得啖笑
摩西斯一傷 已經好大獲

你班友之前仲係咁鬧ME
仲話要換走ME

干地用慣winning eleven 唔識變
後備席有zouma, ake
將azp擺rwb已經夠穩
係都要用pedro打rwb r晒頭

有更好嘅咪換囉
而家未開轉會窗點換
如果本身有更好選擇就一早出咗啦

2連敗走唔甩

之前用pedro打rwb黎打FA cup D 英冠球隊都OK嘅
我覺得上一場干地係想一開始就全攻
入左兩三粒就換zouma/Chalobah守
但點估到隊波入完一球之後就自爆2次

嗰2下真係

我諗鏝狗個陣應該會同上場一樣，
搵拿華斯打右閘黎硬爆，
到時有埋Sane兩邊瘋狂中出，
出Ake打中堅啦，Happy仔狀態太差

上年蘇馬重傷前對曼城果次真係超好J

有球波跳到9樓高頂走解圍

唔敢用zouma/ake正選
今季聯賽正選用親都係13個人
基本上淨係法比/馬迪 同埋 柏度/安 個位會變

Conte on Moses: "Victor is an important player for us & he's having a great season, but Pedro played a really good game" #cfc

上場完場後訪問干爹佢有讚pedro頂rwb呢個位踢得好

唔好玩啦 嘥撚左柏度

下場仲搵佢打右翼衛就實比Sane姦死

真係唔好放佢打咁後

懷念摩西 佢又快又大隻 其實已經好好丁

Zouma零封阿古路！

老鼠係咪已經不在人世

以笨柒鐘身份再次轉世

接受巴西《ESPN》訪問時，哥斯達表示：「上周主場一敗，給予其他競爭對手一個重要告示，就是他們拉近了和我們的距離，而我們也知道接下來對曼城一仗，是6分波的形勢變化，只要我們勝出，他們基本上已退出爭標行列，而我們則可保住優勢。這也將取決於熱刺和史雲斯的戰果，但無論如何，我們都會盡力。」

他還稱會吸取對水晶宮一役的教訓：「我希望己隊同樣可在這場大戰早早入球，但要在防守對方打反擊時，做得比上場好，這就可以避免對水晶宮所發生的事。」

屌你失幾多機

拿 我無鬧過你架

我不嬲支持摩西斯

永續摩西

佢唔係覺得雞湯會係熱刺身上搶到分
下場車一分就大獲，熱刺真係大機會後上奪冠

唔好呀

唔係雞湯 熱都仲有獌妓

睇黎v92先係19000真命天子

文尼好似收咧，列強黎講，車仔算傷得最少人，咁都拎唔到英超，死撚囇佢算

原來獌依家先輸得3場
反而車就輸左4場

十九場聯賽不敗

但排第5 少咁多分
唔輸但無識贏都無用架

同米堡差唔多，輸唔到又入唔到波

米堡之前咪就係摩佬嫡傳弟子卡蘭卡教
完全同摩佬一樣style
識轉唔識攻

Alexis Sanchez makes Chelsea his number one choice for summer move - but faces battle with Arsenal

Matt Law, football news correspondent
3 APRIL 2017 • 10:30PM

Alexis Sanchez has put Chelsea at the top of the list of clubs he wants to join but faces a battle with Arsenal to make the move happen.

As reported by Telegraph Sport on Friday, Chelsea are lining up bids for Sanchez and Everton striker Romelu Lukaku, and have not ruled out signing both forwards.

Sanchez is understood to be keen on the prospect of a move across London to Chelsea and has made Stamford Bridge his number one choice of potential destinations.

Paris Saint-Germain, Juventus and clubs in China are interested in Sanchez, but, as he said himself, the Chile international is settled in London and Chelsea have jumped to the front of the queue over the past week.

Sanchez has gone on record as saying he wants to play for a club with a winning mentality and he sees Antonio Conte as the perfect coach to work under.

Chelsea are optimistic a deal for Sanchez can be struck, with personal terms unlikely to be an issue, but Arsenal do not want to sell to a Premier League rival.

Arsenal would rather let Sanchez enter the final 12 months of his contract than see him join Chelsea, which may leave the 28-year-old having to try to force his way to West London.

Robin van Persie and Samir Nasri managed to clinch moves to Arsenal's rivals, Manchester United and City, in the past but Sanchez may have to push even harder to help his desired move go through.

The situation points to a potentially ugly summer saga, in which Arsenal could be faced with the scenario of keeping a player who no longer wants to play for them or allowing him to move to Chelsea.

Sanchez has scored 18 Premier League goals this season, three less than Lukaku who Everton fear has set his heart on a return to Chelsea in the summer.

今年失英超 山狗會唔會唔show我地

雲加：應為爭贏前4設獎盃

阿仙奴近期因成績低迷，跌落第6，落後第4位的曼城7分，雲加（Arsene Wenger）有可能面臨執教兵工廠以來，首次失落前4席位的情況，無法助球隊躋身來季歐聯。談到爭前4的困境，他仍樂觀說：「這是一次很好的挑戰，但我認為我們仍有可能做到。」

「在過去20年，我都做到，大家變得認為好像沒有任何難度，但今季突然變得很重要。我高興人們開始意識到，原來這不是想像中容易，哥迪奧拿曾說希望有一天，在英格蘭躋身前4也能獲得一個獎盃，證明它有多困難。」

雲加

1. 山狗同我講佢發夢都想著上藍衫
2. 車路士今季必定會奪得英超

想激撚死暴龍哥

Conte says he doesn't know if Victor Moses will be available tomorrow. There is another day to check the situation. #CFC

獌妓作客白鹿徑拎鬼到分咩
反而熱作客水晶宮同李城就有啲機

Conte on Alexis Sanchez: "It is not the right moment to speak about this."

Conte on one year since his arrival at Chelsea was confirmed: 'Time flies! This has been a fantastic experience for me and my family.'

咁快就一年

Conte confirms he watched video of the Palace game with his players: "Positive and negative situations" #cfc

馬迪唔知會比干爹屌左幾多獲

果然無令我失望
一日有雲加就一日少個對手

摩狗要守和好難有人阻到
刷不敗數據

最驚佢真係放棄聯賽 同時放生熱狗黎咬我地

今年24歲的比利時國腳泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois），血氣方剛，與女友杜明姬絲（Marta Dominguez）未婚，已準備迎接第2名小生命誕生。

然而，來自比利時和英格蘭的傳媒證實，高圖爾斯的感情狀態已經回復單身。「我們在9月協議下分開，即使我們仍然深愛對方，相處融洽，但我們的浪漫不再。」《Nieuwsbald》引述高圖爾斯的言論。

據知，兩人的分手與高圖爾斯遲遲未有答應加盟皇家馬德里有關，而杜明姬絲目前已返回馬德里安胎，準備獨力撫養兩名小孩。杜明姬絲的家庭來自馬德里，當年在高圖爾斯效力馬德里體育會時相識，並擦出愛火花。

GOOGLE個名
係個41歲既女人

未必係同一個

應該係依個

摩狗條賤種實放生熱狗

唔覺摩佬會咁做 有時唔好為反而反啦

幾個月前d西班牙鳩up報仲日吹夜吹
話卡吐會為左女朋友返馬德里踢波
屌
原來上年9月已經分左手

綠帽尼個ex?

唔係

好靜

聽日嗰場好驚啊

唔敢睇

後防唔好爆就得

好難唔爆

咁又係 望熱狗失分可能仲易

moses

和波收貨?

不了 3分

垃圾阿都和到,主場冇三分要切腹啦

聽晚熱刺失分我切呀

如果有3分輸比晶宮都無咁傷

哥狗打法好aggressive 一定全攻型
點都係防反先

仲有9場 好撚驚啊
領先10分個陣都覺得危危抶其實

唔想柒呀 班大帝上力啦好嗎
costa 我對你好失望呀

我轟嬴波
熱刺失分

今晚all in愛記

跟

獌狗聯賽前四宣布死亡

獌狗都開始反摩

車狗睇黎又做返最差衛冕冠軍

垃圾威廉斯

屌你老味威廉斯去死啦，
不得不佩服獌狗和波既宿命

臨天光賴尿

兩邊鬥on9 盧卡古廢撚到

睇左成場訓著幾次，
斬波斬撚左半場，廢老同廢爛尼冇撚出過禁區

條廢物手指指係咁教巴克利踢波，
一俾波佢就on99自己去，浪費哂d機會，
之前仲諗住買佢頂下傳中波，都係不了

痴撚線炒完領隊連贏6場

morata>lukaku

獌

摩佬又不敗，個勢勁到

又不敗

真係無得出

無左車仔角大俠 條右路無保證

5連勝，仲癲過舊年我轟

今晚all in 鏝城打柒垃圾車

Told u
Lkk對勁旅d表現唔撚掂

之前d 49000先教訓車狗唔可以反摩
佢地而家咁撚快就轉軚

一早講撚左Lkk未夠班踢車仔嫁啦 心態根本唔撚得

李城又贏

Strikers vs top 7:
🇸🇪Zlatan ⚽️⚽️⚽️⚽️
🇪🇸Costa ⚽️⚽️⚽️🅰️🅰️🅰️
🇬🇧Kane ⚽️⚽️⚽️🅰️
🇧🇪Lukaku ⚽️⚽️⚽️
🇨🇱Alexis ⚽️⚽️🅰️🅰️🅰️
🇦🇷Agüero ⚽️⚽️

Daddy又不敗

搶佔爭六先機

摩狗

哥狗俾呢度D友屌到一文不值
呢度成班top striker都唔會場場好波啦
可能佢地要去皇馬巴塞揀貨先有o岩心水

講真哥狗下半季係跌左repeat
但話lkk頂哥狗就真係不了
Lkk實力未夠頂級+大賽表現走樣呢d
都可以隨經驗改變
但心態既野

成場波表現垃撚圾仲不斷手指指教隊友踢波
實力未到頂級但有球王級既脾氣
仲要愛記標價70m
係買都買第二個啦

下半季禁ge表現都唔屌得

屌到要人躝就唔係咁好啦

Lkk真係

禁你j開果個莫拉達都不了
今季無論對咩級數對手
都係柒下柒下都比鍠
標70m

起碼莫拉達唔會屌隊友+係歐聯證明左自己
Lkk暫時只係弱隊屠夫

買山狗咪得

莫拉達今年連弱隊都打唔掂

達仔今季邊有咁差呀
大部份時間後備上陣都有9球3助攻wo

Belotti

呢個未上過大檯！好水貨feel

是咪有新POST

今季佢俾鍠雪到硬晒啦

最憎就係呢樣
手指指扮晒球王
哥狗就算甩左波都會主動向隊友舉手先

唔好睇數據佢場上表現真係幾差下
鍠成班助攻能手喂到埋口佢都
唔知失過幾多機佢今季表現
40m都比多佢

你之前J lkk咪又係睇住射手榜入球數字J
而家人地用數據j下達達就叫人唔好睇數據
又搬龍門

入獌post 開始見到班狗屌緊摩